對家文宣同戰略轉左風向，開始玩「平民」

從五毛留言發覺佢地文宣轉左玩「平民」，問點解要燒人，打平民之類既問題，所以開始見到「平民」出來清RB, 「平民扔磚攻擊黑衫，而黑警就一個都唔見，我想信之後都會有好多「平民」出來扮正義，雨革清旺角時用過，仲要成功左。

建議大家諗下對策，港共應該想俾警甴休息一下，將視線轉做「平民對平民」，跟住警甴就可以出來扮維持秩序，趁機拉人

班平民一定會撩交打

掟屎掟蛋 掟完閃人